放咗DSE嘅大家你地好，我有嘢搵你地

首先祝大家排好Jupas 同埋入到自己想入嘅科
唔好意思呃咗大家入黎
我想問畢咗業嘅你地借/拎一套中學校服
交收地點港九地鐵站都得 有薄酬同車馬費
高174腰29 大細大概就得
Email: fmiycok@gmail.com
最後祝大家身體健康 有好出路

是但買條校𧘹加普通恤衫西褲咪得
定還是你想要des雞著過有味嗰d

借刀？